\section{Famille Bingham \index[noms]{Bingham, George Charles} / Brudenell \index[noms]{Brudenell, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I789_I790}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{George Charles Bingham \index[noms]{Bingham, George Charles}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Richard Bingham \index[noms]{Bingham, Richard} \textit{[1764 - 1839]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Richard Bingham \index[noms]{Bingham, Richard} \textit{[1764]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1839}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 39 ans.
Son \'{e}pouse, Anne Brudenell \index[noms]{Brudenell, Anne} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 77 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1888}, \`{a} l'\^{a}ge de 88 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Brudenell \index[noms]{Brudenell, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1877}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I789_I790.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : George Bingham \index[noms]{Bingham, George} \textit{[1830 \footnote{.} - 1914 \footnote{.}]}.
\clearpage
